良夜霎眼已白晝 只有孤單可永久

如沒過去那罪疚 跟你應該可挽手
如何地難受 無人願伸手都要自救
利慾薰心城牆厚 最怕是驀然回首
看似末路亦要走

良夜霎眼已白晝 只有孤單可永久
一轉身十年後 離愁別開口不再顫抖
埋葬了故舊 仍揹著煩憂
從天際至地盡頭 劇痛要找一個出口

餘情尚有 拿不走 雪霜一直變厚
若我的心變石頭 墮落不需挽救
在我計算中每個預謀 大局早望透
為何是你的眼眸 使我出走 無法自由

良夜霎眼已白晝 只有孤單可永久
一轉身十年後 前塵漸冰封都要固守
囚禁了故舊 仍揹著恨仇
從天際至地盡頭 劇痛要找一個出口

餘情尚有 拿不走 雪霜一直變厚
若我的心變石頭 墮落不需挽救
在我計算中每個預謀 大局早望透
無情沒愛的背後 熱情未收 都不要悔疚

餘情尚有 拿不走 奮身一直戰鬥
若我的心變石頭 累極不找藉口
在我計算中每個預謀 大局早望透
埋名沒姓的背後 熱情未收 未讓眼淚白流

餘情尚有 拿不走 雪霜一直變厚

巨浪沖天只得我獨來獨往
奮力 游上 彼岸
站在巔峰只得我在回望我
如何 捱過 風浪

混沌裡 迷途過
步步困進無人巷 天不亮 人無助
混沌裡 胡塗過
現實世界能忘記 夢迴亦怕 難磊落

從未曾願望過 從未曾幸福過
誰要如我 強者的手裡無快樂
從未曾入睡過 從未曾被釋放
誰悔恨過 誰可背負更多
回頭只得路和我 無人會在旁

站在漆黑只得我在明白我
說服 還有 希望
落入低谷只得我在承受我
存亡 矛盾 失落

混沌裡 迷途過
步步困進無人巷 天不亮 人無助
混沌裡 胡塗過
現實世界能忘記 夢迴亦怕 難磊落

從未曾願望過 從未曾幸福過
誰要如我 強者的手裡無快樂
從未曾入睡過 從未曾被釋放
誰悔恨過 誰可背負更多
回頭只得路和我 無人會在旁

從未曾願望過 從未曾幸福過
誰要如我 強者的手裡無快樂
從未曾入睡過 從未曾被釋放
誰悔恨過 誰可背負更多
寧願仇敵恨我 寧願全部恨我
誰要如我 強者只可教人仰望
從未曾入睡過 從未曾被釋放
誰悔恨過 誰可背負更多
回頭一生路和我 茫然裡跌盪

從未曾願望過 從未曾幸福過
誰要如我 強者的手裡無快樂

牙良牙fred

報紙佬欠牙Fred 一個公道

連爺霎眼已落寇 只有高登可永久

改埋落去

牙fred

一轉身十年後

吸了金沒然後 浦頭發up瘋好似隻狗

此帖必火

有無牙fred金曲推介

想介紹比外國朋友

all

real

阿狗

有轉身十年後

賓特拿 查馬克 辛洛高

享利已成過去